分左手會唔會unfollow前度ig

Unfollow代表don't give a fuck 定係迫自己忘記佢
成日手痕去stalk佢

我會

咩原因分手

會 冇眼屎乾淨盲

被block

same

都係性格不合果啲老土野，我成日覺得分左手仲做到朋友得兩個原因 冇愛過/仲愛緊

Block左

睇下分成點 難唔難睇啦